[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (11) 記得留石抽新年限

神驚一周年! 重回最初的感動!

日服係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟
已有公司代理, 不過全部未出
Kakao Games→ 歐美/ 東南亞
黑橘→港澳台
歡迎試玩日版, 加入老Seafood行列

卡5.36%點解決
VPN!!!!!
1. Private Tunnel
2. 1.1.1.1
3. VPN Gate + OpenVPN
新手開局建議（殘體注意）: 新Pool有待評價

角色評價 ( 日文 )

【人權角最好有】
*移走禮黑因為已經抽唔到, 買帳號另計
5星光

5星暗

5星雷

3星雷

【常見問題】
■新手開始玩做咩好
①狂推主線 ,清晒Normal, 再清埋EX關, 有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/ 或儲500金Coin直接換, 快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民Buff角猫頭鷹ポジート返黎, 都係快刷必須
④ボスバトル既Item每月最優先換晒D素材料先
*每日打揺らぎの迷宮同ボスバトル都有三次兩倍, 唔好浪費

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死, 記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV, 要抽相同角色自食/ 用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的, Lv越高效益越大, 與其浪費時間問XX升唔升技好, 不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話, 建議盡抽/盡凸呢3本書, 都係快刷必須
①嘘の書②戦国策写本③ピレボス

故事簡介/ 翻譯

歷史（殘體注意）

回坑問野請用以下ｌｉｎｋ 唔好貼金剛棒
角色/ 武器點心紙連隊伍模擬器

角色圖鑑

攻略/ Wiki

咁都中1001

sorry 係咪仲有得打 岩岩見到果陣已經入唔到場

留名中牛

Yes

求房號

518109

打埋呢場入黎

516393 活動G尾班車

入左黎 打完一場係咪要互follow先唔洗扣體

我打得好細力

跟

come

訓先

多謝2位 我繼續趕工仲差57場

Thz,我都訓著

巴打有冇位可以比我入黎試下夠唔夠打
想R下D MANA

聖誕緊係出去，仲wf

隻牛型 要井了

on9

彩鋼係咪用落PF書到最抵PF書好似上左神枱？

我用哂係天府劍到

未換到差10張卷都係等佢出多d其他武先

考慮到好多踢唔到既關 天府劍可能會重要左

黎緊新年應該忙到爆炸
又要禮機掃崩壞 又要狂刷3倍大蛇

儲落204張卷all in
9件5星
占事略決
水鐮刀
天磐盾
火弓x2
光F武
暗劍
新水武x2

新年活動
送每日單抽: 12月31日 0500~ 1月9日 0459
Boss PU 3倍幣: 12月31日 1200~ 1月11日 2059
體力消費減半 + 挑戰關回數+1: 12月31日 1200~ 1月16日 1159

新手要努力打幣了

正呀
好彩仲有少量水
可以開場
到時再搵巴打們carry大蛇

應該可以搞掂把絆斧了

115抽

送十抽 分十日俾一次十抽仲爽快啦

比1次10抽就保左一張4星比你，依家就係要你每日抽1隻3星啊

你知道得太多了

請問各位師兄依d係唔係要換哂

正常破滿就夠
之後如果想要鍛治玉, 唔記得分解定直接換抵

有無話優先換邊d?我見得翻7個小時打

WF官方認證 玩家=乞衣

一件都未滿?
籠手>>>>>>>>> 盾>杖

太忙無時間打每日抽完野就算,日日ot

單抽

活動d料會唔會留下次復刻
除左裝備全部換晒
d裝都4突晒

唔會 會自動幫你變MANA

暗直擊 無摩天樓可以點砌

跟個網砌

thx

岩岩好玩左一個月，總算6屬＋大蛇超武畢業
絆證差30張就可以換埋絆斧，應該下星期減半可以搞掂

咁勁
之後就係養生慢慢打挑戰關

一周年番黎認真玩差唔多 送得比以前多既

一時腦衝想追D天補暗隊 抽哂D石都無

咁我黑仔咩屬既武得幾把突爆

點解咁衝動

真係一時諗唔開

唔係限遲早會中

樓主我地準備好了

素材同星星就用晒
點算

黎緊倍率up 刷

爆水刷深層定曜日

大石->曜日
星星->崩壞
但崩壞唔知有無倍率

31號深層減半 個陣狂刷喇

新手留明
希望唔會太遲入坑

細水用晒，中水都得返幾十支，無水刷星星了

Never too late
當然肯買個起手account會順暢好多

做埋絆斧應該就可以開始hea返少少
有得farm嘅/有得打嘅關基本都畢業/SS晒，常駐係差地獄火呢個遙遙無期嘅目標

lm

暫時抽到呢堆5星，有兩隻係s級t1，夠唔夠玩？
而家開局有80抽左右，可以再刷過

咩都睇唔到

sorry唔得放圖

建議你玩一陣覺得好玩就買ac

抽到咪唔洗井

幾有道理

睇下個pool有幾多隻5*喇
3隻/5隻就

新年pool 5星應該兩隻啦
唔覺佢會加埋水彈火鼠

我有冇睇錯 multi 3倍？ 之前好似得1.5倍

唔會唔復刻掛

頭先火超街場都係20秒左右
有無人知點砌？
好似用肌肉佬

水肌肉佬踢隊掛

呢種?

宜家應該用鏡加絆斧?
之前試一場9C得我用水騎都打到差唔多一半
而且未配好
好多玩家都畢晒業少咗人諗踢隊

大蛇有咩隊可以打得再快d而家用聖女打成4/5分鐘一場

火隊 火狼隊本身好多 又有雙龍媽 同屬加乘應該幾好

冇聖誕龍媽，陣間試下火狼先

如果用呢個陣打大蛇
但係無光炮 應該用邊隻代替??

呢隻頂住先得唔得

無光砲唔太建議玩PF
睇下組唔組到技傷

Thanks 巴打
我再砌下 睇下夠唔夠角色整隊技傷隊先
因為想刷大蛇 但係又唔多夠力

咁你砌隊工具人隊好過啦

睇黎可以熄左隻game跨年再開番

清每日，然後等up啦

養生養幾日, 之後全力打星星

呢類減半/加倍一般幾耐一次，諗緊要刷幾多星星好

好似唔定，多數月尾無活動果陣就頂幾日
不過出左第二版之後大星永遠唔會夠用，最好用絆武做目標

聽講二千左右?
我就打算刷夠第二把絆武再拎多5-800左右

我絆斧應該要多千幾粒，咁睇嚟我都係刷2000幾左右差唔多

反而要留意定D 金以外既大石.. 呢D你突一隻都去成70粒 深層要平均D咁刷

銀料嘅話，限果啲一隻食百幾粒
實唔夠架啦，都無咩好留意
2倍掉落刷果啲差唔多已經用晒嚟升之前果幾十張絆證

運營中止

運營終了間近

唔係掛
真?

冇野做老屎忽亂up
Cybaba 可以再戰十年

唔係好似隔離龍絆咁各種cut cost 應該都唔會掛

悶到

龍胖都係等執啦 個個都打牙超 新手根本跟唔到進度

等1月 打哂所有幣同星星 又養生半年

兩邊都係等執

慢慢就慣我哋以前就係咁

龍肥一出真武就棄左肝到仆街

日up夜up
無活動 完左活動都要執柒一次

原來係咁
我仲等埋31號個活動

今年內都唔會執

桃變左逃

真係做左龍叛

結左婚 太肝頂唔緊
做逃兵

地獄風改過黎?
唔知點解連打7次都炒
明明以前打十場先有機會炒一場

可能係開6技亂咗軸，清唔到嗰波怪爆炸

我隊野本身就滿晒6技
就係唔知點解係咁炒
以為好似之前地獄光咁偷改過黎

可能遲啲你抽野會幾好運

聽住周年首歌等到31號先開始刷野

有冇pick up時間表

執未

我暫時最鐘意箱庭BGM 新年ver

悶到抽筋，係咪執左笠

遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

今年新年EVENT廢唔廢得過上年

又係送貓

每日送1500石？

咁聖誕都係送返隻樹精

每日150
10日1500

哦屌....

請問今次3倍係打咩關多左野?

諗太多

以前係每日兩隻boss pick up
幣嘅掉落數量變多
到時會有公告

即係而家冇咩野要刷,活動打,可以養生?

起碼有聖誕白滑白虎

養生兩日就要肝
刷崩刷Boss刷素材

我主線Ex都未爆就係等半減

回家未

刷崩都仲算簡單

仲以為每日千五石

搞到又想搵GAME玩

last login: 3日前

我知

成日靜雞雞on

新手上路，想問吓抽到五星係咪就可以開波，同埋宜家應該點組

個買家竟然仲未棄

幾十蚊買個多石ac抽啦

Youtube 望番之前既活動，感覺隻game 係因為文本/劇情先唔出唔到好多活動。。 希望新年有個接近摩天樓既活動喇

唔識日文就每次都畀佢fake一次

首抽唔使兩分鐘 建議抽到2-3隻同屬五星 再上嚟tag人問

去左玩death strandingwf養生多2日就可以開始刷崩同刷幣

諗住搵手機GAME但好似MISS晒周年果D

試左岩唔岩玩先囉
永遠唔玩就永遠都miss 活動
唔岩玩俾你拎晒週年獎都無用 過幾日就棄

遲左回鍋 miss左摩天樓 買左個多石ac又得禮黑冇禮機 好撚多野想要返

禮黑禮機呢D 1.5周年呢D實會番黎
我係禮機番黎 無禮黑一樣打到依家夠打暗地獄

我係有禮黑 冇禮機呀

等多11個月姐都係
同埋禮機依家既功能都係加速刷深層 你有泳奇都係差唔多 好似係
過多幾日隻牛都係雷屬 唔洗爭

點解D鐘仔咁難撳, 班新手仲未比個長草期嚇走咩

新手想問，打協力點樣入人地場？我見得自己開場

左上鐘仔

你要入人地場既前提係你自己開到
你乜都未打過既情況下只會見到上級鐘仔
CLEAR 過一次上級之後就會見到上一級既鐘仔如此類推

如果你個VPN太慢
i.e. 你見到得幾十B 個鐘仔都係唔會著
鐘仔依家其實勁多有得撳, 隔一排都無=VPN太慢鳥

唔該咁多位，等我慢慢打上去先

好似改過下 而家一開鐘畀人禁到
之前開鐘冇人入

其實而家都仲係咁
自己開要等半分鐘，人地鐘就一秒已經入唔到

我聖誕超一開就有人秒入 以前唔會

以前係真係有bug
但而家自己開要等一陣，人地d 場就秒滿應該就係正常係咁
我覺得可以再搞好d 成日入唔到好燥

四郎技傷隊最理想係點組，太多選擇唔識揀

開房可以搵人carry

沒啦，4朗改極都係咁上下

3倍打上+ 係咪30埸就9999

黃色回體水 12月31 04:59到期 記得用哂佢
btw 有冇人踢上+

隻隻game都會預先放料
呢隻game唔到開個日唔知咩料?

抽角能力的話係 開POOL先知

以前會早一兩日更新, 跟住次次俾人拆包
最後改到宜家咁, 11點先update

想問下有隻四星水屬個隻騎士咩料
成日一開波就秒王
係咪限定黎

頭Po就有T1S, 水騎配小蜜蜂
上+直接插爆

水著限定

好撚痴線
幾秒就完左

另外想問下超蛇個兩件武有咩用
唔識睇日文 睇po個條link嘅資訊好似未譯做中文

鏡
隊伍技傷+200%
自身HP愈少技傷愈低
最大HP每少1%, 技傷就-4%
最多-200%

玉
自身發動技能, 隊伍直攻+40%, 最大+200%

31個Boss PU
到時換超武會有優惠價
好似係每個Boss揀一件半價

吸金袋

福袋十連
唔知係咩

雙五井得一隻

點解唔係水5星

有講咩屬？

thx巴打

重有4井

之前偷跑有資料

開到16號 可以全部素材9999了

肛撚到傻

上年19新年EVENT冇野做又吊

右下名都無 橙

養生左半個月 準備開肛剩係刷崩都爽死

係簡1個黎買？

勁

張圖搞到好似隻牛都係一隻新角咁，仲大過右下果隻

點會
有錢梗係全部買晒

刷崩好快遮 6秒禮機

有無人可以po番各屬踢隊

唔知福袋抽有無特別
無就松算

20210 mana 好心送2021000益新手仲好

in水騎we trust

無水騎

聖女有無

聖女水騎各就各位

有但無純子

限定only十連

應該普通十連黎 我自己覺得

聖女踢隊係咪每個屬組法都差唔多

聖女水騎都冇 要用返PF

用禮黑咪得

火鼠你喺邊呀

11年後見

跟唔到
回家不能

踢上加呢隊夠哂用 唔洗絆槍唔洗突，要靠紫碎换兩塊鏡

睇nga啲人貼返上年個福袋出嚟，原來上年2450石個pack已經有10抽，今年要5100石個pack先有，反而仲垃圾左做乜9

重點係十連有乜嘢抽先？

4隻3星+1隻4星

想打9隻3星結果打錯

禮包冇鋼
五星滿突好遙遠
定係抽

新年流流連超得到無 ... 點課呀 ...

課開嗰啲都會課㗎啦

廢到我唔想課

cybaba 課

如果all in 左抽唔到俾個屎福袋都要課架啦

一年前

有火鼠都係幸存落嚟既老屎忽

睇下今年會唔會復刻
有火鼠但係想追水彈

大把人買ACC入坑喇 不過以老屎忽證黎講 火鼠應該>>>禮黑喇 如果真係11年後先會再出既話

一回限定果個pool係垃圾舊角今次應該有update下話

我新年限一隻都冇

個時追左火屎 都係無水彈

渣ga

屌你老母

捱得過一周年同聖誕 捱埋新年就可以慢慢玩到1.5周年喇

大家瞓之前記得啪哂黃色回體水

係聽日開抽定後日

聽日朝早11點

03:59 轉POOL 半減就11:00

準備爆死

0400係開每日單抽
1100先轉pool

差5張絆卷咋
攪掂可以快刷3倍PU

最後1小時

好緊張

中風

未見個POOL既

自膠無追POST

想問下換左絆槍之後，淨返嗰啲絆武應該換咩先比較有用？

槍》斧〉弓》劍

Thanks !

即係今日11點開始打關有3倍幣定係星星?

3倍幣係每日揀大約兩隻Boss, 到時會有時間表
體力半減係主線/ 素材/ 崩壞

今日31號仲要換晒Boss商店
聽日0400重置

搖撚準備

背水牛

真係雷背水
風同水都直擊

已歐thanks 我玩到落去喇

彈珠抽唔到隻牛 係gbf 十抽就抽到 玩鳩我咩

あざっす！

祝彈珠台全體新一年行大運 單抽中牛

爆死

37抽唔中牛牛

水4星 好短條

無料單抽

齊

第二十抽就中牛牛咗
但係抽多六十下都無風

呢個勁唔勁？

單吊牛牛

等緊張羊卡 松左抽十連

100抽 得新4星
黑警105
蛾
冰魔105
彩劍

對比上年 福袋縮咗水

1500石咸水海

用左成萬石同7張卷終於齊SET

隻牛望落廢廢地
風大獎

全部超都有新野換 肝爆

果然雷牛＝背水
福袋係咪真係單純送幾抽嘅垃圾？

有償都抽曬一隻五星都無
剛剛有有2井等抽埋每日無料先井

無錯

我咩春都無啊

泳裝大波 既 Ｍ位好隊友

我比其他巴叫左亞洲人,風抽中2隻,仲中埋大叔

雷屬專用鬼頭2.0

70抽0 5星
有冇人買ac 有光ta ss稱

聖女
4 技傷
5 自身光屬性時, +技能條最大值
6 自身加攻/ 加技傷效果時間延長

燈奶
4 光屬性+HP
5 光屬性+全屬耐性
6 戰鬥開始+技能條

雷公主
4 戰鬥開始+技能條
5 自身發動技能 +PF傷害
6 5次PF 最多4次+技能條

萬聖機娘
4 自身暗屬性時, +技能條最大值
5 隊伍成員每個強化效果+直攻傷害
6 隊伍成員每個強化效果+攻

萬聖科學
4 對鈍足敵人+傷
5 自身發動技能 雷屬+攻
6 自身發動技能 只有一次回技能條

已棄game 爆死咗完全冇課嘅慾望
又課少隻game

100抽4隻5星, 其實叫勉強合格
但係有兩隻都105級

啲福袋貴撚到

用撚完２井我都算９數

縮左水

７０抽１隻５星都唔見

安心玩原神 90抽就保底 wf不了

我得10抽貨仔 焗住課

水王子呢

我都想睇到

我松左之後抽曬夠左２井 今期用完就收皮
水王子個期又係咁 係周年歐左 而家又收皮
又要對ＢＡＢＡ心淡一排

好難歐咁耐最終都係抽得多 meet返期望值

７０抽０ ５星非撚到仆街啦撚狗都係撚得１次

4 水屬+hp
5 火耐125%以上+pf傷
6 水角食15次傷嘅時候，最多4次+技能條

Apple id留左9000羊 課pad個包包
而家唔中 要課多15000買包包

ＷＦ呢開抽未

啱先抽左30下 得隻4星應該抽一隻井一隻

我應該井２隻

魔劍
4 戰鬥開始+技能條
5 每15次受傷 +技能條 最多4次
6 HP 50%以下 +技傷

紅蓮劍
4 自身對妖種族+傷
5 自身連擊效果中+直攻
6 20次直攻+技能條 CT30秒

萬聖鐮刀
4 自身+光耐
5 暗屬-棺材數 +技傷
6 5回自身以外暗角翻生 暗屬+光耐

本身神級聖女再上一層樓

我聖女已經突爆左

福袋.松張10抽卷有冇保底5星？

冇

冇, 連機率都同普通抽一樣

下 咁撚垃圾...

我好耐之前已經睇透咗變無課

萬聖機娘玩直擊好玩岩岩協力試左

我井完都算９數了 失９望

井完之後轉無課 見超得先買

海底撈月！

開心踢崩中

抽完啦？
我都踢緊半減有排踢

有無大佬得閒帶超光

得聖女隊

未抽 itunes卡好貴 唔多想買住

都係要課一pack先得

你入場噴死隻細怪 搵兩個打手秒撚左佢都得

超光之前好似有９Ｃ踢
聖女隊無純子踢唔踢得

40抽new左隻雷弓課個福袋玩下先

抽啦 我都抽完

7c la

課完出左2隻風限，唔追雷牛了
夾埋80抽出左6隻5星，4隻New都唔錯
係new水陰陽果下真係屌左出聲

50抽

5 5星

暗女劍100

冰魔女100

雷拳105

王子105

風限

點解我見PICKUP BOSS右下有數係3/3,4/4既?但自己開場俾人入,打完都仲係滿

係我咩春都無 連撚都唔撚下我

20抽 1 隻5星
風限

條數係指你已經過咗上級 上級+ 超級之類

話比你聽完成左咩難度

想課福袋追牛

水毒水隊吉祥物 好嘢嚟

唔好用條j諗野 多多錢都唔夠抽

真係幾撚正

原來係咁,即係可以狂刷果3關有3倍,唔該2位巴打

好似火屬係火龍咁

佢伸手落對奶度摷緊d乜嘢？

第90抽 十抽有五個撚鳩畫面

全撚狗

我連俾人撚既機會都無

水直擊可以點玩
多左隻屎眼同隻４星之後水隊最弱 （因為無王子）

打個丁慳一萬羊

共鬥多左好L多野换

抽完可以屌埋 一萬yen唔慳得

建議你打完先再用返個腦

條牛女作用唔大？

乳很大

所以要追了

换得哂應該夠開幾隻六板

有泳裝大波必追
雙乳同露
其實可以點組
大波 牛 泳奇？

落禮機隊4限定 好似係

d 技又係buff 另外兩隻隊員，同好似限左雷背水先有用

係咁打素材 先發現最唔夠係mana

共鬥就一堆mana，開一個箱20000

狂打喇 成就送好多石卷，前題你肝得哂

今期咁多料反而唔使再刷素材，體可以all in星星
深層減半就出雷弓都算天意雷牛等免費抽中算

食屎狗

福袋10連卷

今次活動竟然俾金幣轉銀幣
如果以後都有得轉就好

再30抽

聖女110

仲差60碎先夠井 課埋個5000羊包剛剛好

2井？

徳政

係唔係1月11日到期聽日唔會set?
要換左其他先？

而家545碎

屌

1月11換晒都唔會reset
換咗今個月份先

晨早要有啦

跟住50抽得個吉

中左限單吊井得啦
一隻都無
係連一隻５星都無

原來協力夠１５０場都有１０連同１５００石 仲有２０抽希望有無人踢 咩都好 （有聖女無純子）

原來無１５００石
不過有１０連同單抽卷

我total都100抽啦跟住差十幾碎 我每日單抽儲夠600換埋佢

搵隻sup打死光超隻兵仔 剩低聖女是但噴應該秒

有750石 不過要打足150場

唔理啦
係咁禁緊鐘仔 抽完曬Ｄ免費先
乞到一隻井少隻

好似有啲道理

抽多30抽多1隻墮天
夾埋130抽5 5星
但係其中3隻都105級
痴線架

無既先井曬２隻
星星打到７百幾 自己刷就好快遮有禮機 係刷１５０場辛９苦

中唔中到限先

30抽抽齊哂

唔中, 中咗我都冇咁心痛

都黑架啦
不過暫時未夠我黑
劈９死曬Ｄ歐皇先過２０２１

咁叻啊
屌你

你屌我做乜

佢老母都幾唔得閒 比人排住隊咁屌

隻雷牛係玩咩隊？

大波隊

做咩衝出黎

你quote 我喎清

屌佢個屎忽都厭凍冰冰

１００大波已準備

廢的？

手快快
屌佢丫

雷大波啊 你水著有冇玩啊

以前係未來可期
跟住出左雷廢書 而家又出多２隻ＢＵＦＦ成個體系

新手回鍋 冇水著角

應該好撚大力 打大蛇可以一野轟三個頭
不過未得閒砌

咁撚勁 要咩隊員

呢隻淫娃 果時追左3pack
百幾抽 抽唔到最尾要井 反而同pool pick up風龍出撚左4條

你都話你冇大波 只可以入4星雷牛 科學家果啲囉

咁冇了

唔玩背水都得既 當ＢＵＦＦ角都可以入

招技唔差

不過其他雷屬體系都好似幾完善ＦＥＶＥＲ 雷至尊
隻牛同雷波都係背水核心不為過

正月５０石派１０日
真係多撚謝

兩隻都要放主位想知點樣入場直接壓血

同上年差唔多 隻驚週年獎勵會多啲 其他節日當冇啦

記得情人節 復活節都咪撚出限

其實計埋啲仼石 都有30抽 但今次重點係3倍up 同減半啫 之前好似未試過

現時７０抽０ ５星
補埋佢個３０抽睇睇

請問我呢堆砌雷至尊齊唔齊

佢隊光F裝咩可以勁到咁

突滿課金武掛

打幾耐先

討論下 討論下

差隻牛

5分25完場
對到軸噴三個頭 打兩萬k左右
打三頭最威 打一舊蛇要靠人暗叔

原來就係你暗叔我空左２次ＰＦ ３好似ＡＵＴＯ緊
不過見你有盾 背水成程穩左好多 快Ｄ打夠１５０抽埋先

基本上呢個po啲人都互follow晒啦

我應該未 有排心淡到棄左一個月

我同你岩岩相反
我得隻牛
另外5隻無

臨開技畀人回返上50%血都咪話唔開心
要睇夾咩隊友同睇運 有潛力 要再執執隊員同裝
都係聖女穩陣

招聖女 and sup踢光超

一開始手動自隊半行4分半有9千萬
差第一果個火狗pf 一千萬又唔穩
大蛇都係pf 最快最穩

成隊得2隻

咁樣得唔得

最重要限雷牛同大波有冇先

得打果時要主1珠換技書

不過差個sup秒卒仔

得科學家同鬼頭

玩返聖女啦 聖女勁啲

等我嚟sup

入場要噴死隻卒我唔記得點砌 好似用劍精光彈

咁樣先開到技 係咪會唔夠力

光風奶秒射得唔得

點解唔係3件

3箱囉咪

我都想要一粒

開始諗緊係咪所有野都踢上+算
缺金多過缺紫

開未

上+金多定超金多

應該超

我可以開大蛇超
有冇巴打想一齊打?

有

呢D加倍時間 你只要有體開大把人跟機
不過我係D水留番無限深層
另外開多個一個抽野副帳一個吸體機 三開自私刷

同巴打一齊打開心D 街人好鬼TROLL

巴打頭先完場唔記得加FD,
而家加左可以入返

撳錯左開波

井咗邊隻
唔係限就唔好井啦, 除非你係課長

試踢光超未

體呢啲野 三百幾枝水都唔知點飲

火唔係有技傷流咩

一日消左50支細水 應該消哂D水個陣都夠130張卷... 唔開六板既話

打緊大蛇

咁換咩好

火玩星忍技傷
水玩住直擊隊先啦
真係唔建議井常註

如果井可以留耐D我會揀泳奇/泳魔女

打埋呢PO唔打住

Thx 巴打

咁留黎井火鼠

Happy New Year

新年快樂身體健康

新年快樂! 由今日開始紀錄每次抽到咩先

各位WF巴打新年快樂

新年快樂 ！

新一年記得要幫我suck

GAY

你也要嘗嘗我的肉棒嗎

祝大家新一年抽乜中乜

差50場可以10連決一生死

2020石+一粒大突破石

水碳 屌 上次超得左

Baba派石

仲係差牛牛
不過終於出左D天，暗隊總算有其他選擇

憑乜野 gbf又超得
wf無

一隻係老屎忽game
一隻係岩岩一周年既新game
應該無得比

如果三開踢半日上+ 應該可以直接銀幣9999
但係超級同埋超蛇就...唔知點好 D鈴鐺伏伏地

公主都沒超得啦，算啦

多咗新手 伏咗超多

前排先超得完

同我哋打

差27場有十連

單機打光上+先

唔叫 ok

科個勞呀

Ok 原來我del咗你咩

你俾番個id我

433871242

點解冇火狼同燈奶可以差咁遠

咩隊

會重覆唔算啦

應該講緊蛇超 因為我都冇

冇火狼還好 冇燈奶就真係差好遠

無火狼抄抄呢隊
老師換原龍媽
效率我覺得唔差過我隊無花魁有絆槍既火狼隊

冇船長玩唔到面包

我有 但都唔快
六板真係有必要 但我focus左係絆斧先

打左一百五十場最後張十連終於有
用少一井

大蛇打唔打 我聖女絆左二階了

一陣先

🍇

Go

啱啱啪左水諗住踢崩添

大蛇超-1

咁你踢崩

我入平平個場

有冇人10點磨暗超 我岀體

想JOIN

10點tag me

你都有啦

木限有無人開發點用
招技打boss兩倍傷
大蛇打中三個頭

風果隻冇

未抽到同埋隻game冇木屬

係喎
成日記錯其他game

仲差70場先冇十連卷繼續單機先

齊齊井

我自閉多70場先

點解光超咁難打

因為好難carry 難砌隊 難配合

知唔知邊到有得download 新年版bgm

067045 暗超磨

黎緊

this?

係 古風勁正

請問要協幾多場先有十連卷?

光超-1 331412 300體

150

仲有位?

全歪

對新手黎講呢下十抽仲好過抽到限

好在3隻都冇突爆 當3粒精 好過冇

好想要火狼

超得

一百幾lv用風隊打超光

我都想要超得 光奶

我想要光炮呀

有冇人有牛牛雷背水隊睇下

3萬5石都唔中牛牛

用埋10抽卷終於齊pool 夾埋100抽都無

又3000石，牛牛唔見左

2萬石都未有牛牛

105 02

終於有隊超蛇跟到 唔洗包尾

有廿幾粒五星突石同埋夠卷換第二把絆武開始身痕, 諗緊好冇換左斧同埋突左光炮暗gay火狼先
定一話等競速出黎先all in

已換胖虎 儲緊胖弓

無燈奶

見到自己堆5星突出黎
唔係打競速我唔會突, 直到問題解決

轉巴哈

強化彈射形式變動相關
之前已經在公告說明過、現在有「強化彈射能連續發動的現象」、營運將改動強化彈射、新的形式將不能連續發動。
此為為了遊戲平衡考慮後的結果、プレイヤーの皆様にはご迷惑をおかけしてしまい、大変申し訳ございません。
形式變動相關1月中旬實施預定。
詳細後日公告

時間競賽活動舉辦
1月下旬火屬性有利預定。
同時追加「プ・リリエの褒章」可交換的裝備。

救援依頼改版
未來可以一次接到複數的鈴鐺。

揺らぎの迷宮 崩壊域改版
追加期間限定關卡。

追隨數的上限變動相關
由100人擴張到150人。

今後BOSS追加相關
皆様にさまざまなバトルや編成を楽しんでいただけるよう、数々の新しいボスを追加してまいります。
攻略法の幅もどんどん増えていきますので、色々なパーティ編成を試してみてください。
マナボード2枚目が追加されたキャラや、高難易度の素材クエストも活用してくださいね。

水史萊姆+火龍係咪要收皮喇

好似係改機制令 40C出定身技(火龍/光炮)時可以連續2-3次PF3 呢件事消失
希望技傷直擊個D可以鬥下喇

白虎點踢是咪7c就穩

應該要畀石開fd位啦 開到400個咁

試下7c聖女lo

用3星光奶

會唔會係改PF唔計COMBO 咁咪冇得連續PF 到時一堆人又炎上

打唔打

fake news

我都覺得係咁改
而家pf 又真係好萬能

3日肝左25證

抽唔到天狗 風隊點砌好
見隊隊都有天狗
中左新個隻風忍 但唔識砌

咁唯有盡快抽到

加好友
突滿點算好完全冇提

係咪可以用返呢幾隊黎踢

風雷超鐘仔打得好舒服 最慢都係1分鐘既事

好過琴日光暗勁多

賣左佢 變經

想刷白虎
但係砌緊隊嗰陣發現 自己原來無
即刻想死

大把選擇

呢度應該冇人踢架啦 組鐘仔隊仲好

其實聖女隊點組？
睇完啲攻略都未係好識組
抄隊又冇純子同星奶

風隊 我得一年前刷首抽嗰3隻5星
慢到好似蝸牛咁

求其搵到組 冇蛾用4星鳥人都得

星奶>叢雲
純子>王子/歌姬

試下先
Thx

都係咁最爽

有絆書贏哂

冇人開場講經咩

Thanks
但想問多樣野 如果自開3號打超光但全部都冇乜暗好手（得1個號有齊 其他都係得暗叔同2隻冇用既） 係咪1個做主力2個棺材暗打？

仲要呢家鐘仔全部火忍隊長 開場9C踢

無所謂啦 棺材易組同好穩但打得慢D

以前未有呢啲角都踢到，現在係沒人開姐

拎啲時間去刷星星仲好

佢出新崩壞只會令人更加stamina hungry :/
我已經有D想衝暗給光炮六板 只係為左掃地獄火
仲有之後更新崩壞...可能仲多星星刷

呢兩隻點都開哂先啦

唔夠大石升🤕🤕🤕

針對屬性黎刷星星囉... 1000星星點都有100掛...

手多升滿兩隻6技，大石大爆炸

玩左就快個半月終於ko晒2把絆武
呢2個禮拜可以all in埋啲體水刷星星同料

唯一問題都係抽左咁耐我水5星都係得2隻垃圾，地獄火完全唔知點玩好，之後個火競速應該都唔使FF太多

水用4星頂住先，4星都唔差嘅

六板暗給光炮勢在必行

星忍 火狼 都係得呢兩隻打到ta

2隊3分半

好似要睇運氣

我意思係要開佢地六板先敢博地獄火

有冇人23:30刷風超

呢2隻今日肝完絆斧已經6板滿埋
真係太常用，乜隊都可以帶，頭先搵到個唔使水5星嘅地獄火隊又係用佢地

滿埋咁勁

ok

想問下雷至尊係點用 點解好似咁細力 已經全部王冠哂 超武突滿 係本雷書得2突 定係要升埋第2板先玩到？

我咁組 未開2板
玩法=中岀即飛

打超水 開埸技工>雷拳>黑拳 啱啱好150combo開哂雷拳啲buff
之後技工雷拳對軸 中岀螃蟹 通常第2Q就完埸

你蜜蜂雷拳果堆有無6板? 無嘅話技充能應該會錯晒，建議抄返帶雷書珠同戰國策
超水嘅話正常情況開技應該係開場2>1>3 150C，之後固定係技工開技叉滿雷拳+同時蘑菇打夠20C沖入去，然後雷拳係正中心開技中出打60倍dmg

光F起手，最開頭未有4屬隊就係刷地獄光同暗，周年活動又送唔少暗料，所以呢2隻6板我一直都係差星星

有冇片 新手回鍋隊隊都係auto 未試過玩手動

吓 Auto架啵

下 auto既咩 試下先

唔掂喎 auto rj咁既力 滅埋團

你打乜

咪水超

轉埋d珠了

你試下跟我上面咁砌 有絆虎就換走王錫

黑警唔洗帶雷書 換雷棍

換埋
佢auto上唔到150combo

協力可能多啲細怪掛 做乜要單拖

點解要solo

solo超級我未試過，不過雷拳隊手動可以SS超+同地獄

打緊超級+呀嘛?

Ok了 協力輕鬆

農完4個屬9999銀幣之後先發覺 得番10號可以係星期六日去農埋淨低兩屬

有個小小既問題..
D隊長技
寫 X屬性攻擊力+??% 係唔係即係 [直接攻擊 & 技能傷害] +??%
定係分開 3 樣野計?

點跟 好癲

三樣分開

踢一場上+ 一個銀幣箱=48個...
姐係208個箱就夠9999個, 100場左右喇

問一問
依家打地獄火係咪得三種組隊可以磨過?

486506

風超

發左癲
為左抽隻4*水 抽左差唔多八千石
多左隻黑貓 算賺左

洗唔洗

幻想總係好美好 2% 4*難抽到仆街

咁急打地獄火想升咩 其實可以慢慢嚟唔洗急

自己用緊呢隊；

舞娘 酒奶 粉毛
暗給 光奶 火狼

絆槍 水盾 虛城
珠：全虛城

如果冇點六技，會有一半機會翻車同得s

點晒六技，有70%ss. 20%s 10%翻車

冇水彈水碳光炮水王子燈奶唯有咁玩

補充返，如果冇虛城可以試吓用水龍書/課金池把水pf 弓， 光奶可以換水劍奶

巴打你到底有幾多體 你極都仲有

玩得零都有幾百枝水未啪
我都有幾百枝諗住打星星

幾百枝 仲有3萬石啪

同埋仲有2個AC未用

平民秒白虎複製人隊x3

純子轉廚師男主就完全無課，不過未試過3隊都男主，唔包過到

應該話無課金5星+無課金武

頂唔順 好眼訓

我都係 今晚120場算了

好想要風限

我15000石未中牛牛

打埋150場抽唔到就井了

唔井下年就無la

值得擁有

雷拳反而6板左會亂軸喎

想請教下呢隊點解咁勁
街場打不死王超級 15秒左右就完場
佢一隊打4000幾萬完場
同佢續戰左好多場 場場都係咁

開場9C 然後直接炎拳+魔劍搞掂
撐唔到9C就佢死

你地係盡量換晒11/1D野之後將金換銀?

岩岩試完唔太似 有機會六板充能開唔少 係DOWN個陣開多下魔劍

咁做乜唔叢雲

開頭係9C 先
之後見到佢隻火忍再開技爆幾野隻王就死左
第一次打以為外掛

咁應該似
因為星忍可以最高200%, 佢只要灌到佢開場接近200% 就可以開完又開
但係有料都儲住先唔會開六板喇

200%會一次用哂 唔會留

195%呢咁

用哂

Sor 唔會

唔會用哂 會剩95%

估唔到咁輕鬆
唔知同暗叔光砲6板有無關係，0水5星，甚至得3隻水角都ss到地獄火

請問點組,我水隊最差,想打超級+

Lv都唔升 咩意思

用咩裝

wf應該出blacklist

5個ac都100抽內中雷牛WF佛心game

我一邊睇呢個post同下面啲回覆一邊改

兩件4星都突滿，暗gay光砲6板滿

另外手動ss會穩定啲，頭先試左場2倍速auto會s而且有啲位睇得出ai柒啲會炒，最好都係auto好啲

咁快手動練競速

有你carry唔怕啦

炒左呢隊 但係auto開場就2>3定左係度跌返落去斷com

我係auto 住2倍速咁手動
2倍之後都係2,3分鐘嘅事我又無咩所謂，唔係應該肝唔切火狼啲6板料

我試幾鋪solo就2>3>1 multi就2>1>3 唔知點解

無記錯solo關auto開技次序係左至右，共鬥果陣會變成中左右
應該係因為咁?

跟得咁快

唔開六板的話個半月兩把差唔多..咁多活動+雙倍/半減

我都係得兩把半

兩隻六板都等於一把喇

我回鍋1個月先換到貫槍冇耐

同埋淨係呢個新年活動...
我個垃圾未農過超武既副帳 都可以直接靠D料再加肝下上+ 就整左半把絆槍出黎
呢個活動太易追喇

周年以嚟啲減半、加倍、無限池、共鬥pick up、送料送星星乜都齊晒
肯肝嘅應該呢2個禮拜整多把都ok，不過反正絆弓絆劍都未到好常用，我就懶了
而且升完100隻開始無咩升角嘅方向，應該都揀唔到多50隻角升，咁就不如留料等要用/抽到咩再直接升

咁又誇左少少，計料456技升滿都係8-9張絆證左右
而且肝絆證最煩係mana，6板反而唔算食得多mana，相對啲料嚟講

同期回鍋 差8張先換到胖斧

踢左4屬上+ 9999銀 依家仲有200萬mana

快到
我依家4屬踢到5000就算，反正仲有第二輪，唔太chur自己一次過搞掂
mana停左升角之後我都囤左100萬左右

番工無時間踢 最後個兩屬都唔知點

咁會放工嘅
諗住收工之後一邊做其他野一邊踢算

紫coin 9999要踢一日
銀coin 9999 應該2個鐘

唔識踢超級 可能工具人太廢

隻新牛女可以點玩？

無雷魔女就無得玩 除非你手動

邊個係雷魔女？

有冇人打白虎上+

100 859

佢好似得被動3同壓血有關
其實都唔話一定鎖死背水

好似好難用，得個樣

當佢鬼頭(3星雷技工)咁用
不過只限雷屬

每開一次技扣10%血...長少少既戰鬥都死得

又要井

玩牛最少可以爽半年

幾時有超得

有牛但隊長果期棄左冇抽

玩住雙牛先囉 都好似2Q秒超水

老屎忽已成condom

隻雷牛明顯係為老屎忽著想喇
有雷魔女有雷牛夠威半年

咁無雷魔女嘅老屎忽仲有無存在價值

仲有火鼠同水彈 都唔復刻

完全唔夠MANA覺野

冇佢

火鼠都叫會出黎露臉 有PF仲有邊個會玩水彈

打多幾埸鐘仔 而家一場5000

你不是孤獨的

2分內AUTO地獄火 得水彈做到

教你一招
三開踢上+ 踢兩個屬到9999銀幣就有100萬MANA嫁喇

有啲咁嘅野咩 睇黎我MISS左

早知一開始唔玩光fever,比佢改到廢唒

殘體注意

不停開場打緊不死王上+

我新手唔想禁鐘仔伏人

好貴跟唔到
btw我抽到水彈之後好似剩係用過佢打一次活動 火鼠反而常用多啲 如果我兩隻都無我會想要火鼠多啲

把武點跟

唔禁鐘仔都係辛苦路黎
最遲超武農到咁上下就去禁喇

我都付出唔少架100抽都冇 最後靠井 都只係為左幅圖

其實一個月要幾多紫coin換野？

冇廢過 睇你打咩關姐

得暗超

梗係貼呢張

換齊武嘅話其實就唔洗用紫幣 最多換下素材同MANA

唔想計..
不過覺得佢可能黎緊會係大蛇商店以外加六板料
刷到無乜感覺

暗地獄都得架

無呀屌你

我記得之前有一排入親post都見到
但係個陣諗起背水冇得auto就淆左底唔敢入番黎

5個月後復刻

而家咁 4分半輸出第一但要睇運

完美光FEVER應該夠打大部分超級+

係 j左成個月

唔會冇auto架 只係手動確保高傷姐

點解係禮機fever+背水？

火鼠無復刻令到我覺得佢都未必復刻

打地獄啊打超+托咩

泳裝多啲機會嘅
好似聖誕咁

火鼠11年後復刻？

學gbf咁咪隔一年

想升雷大波勁少雷石

單機踢白虎先

係入場手動自隊半行之後有得係咁射下下都痛

手動

都係佢出呢個活動先每樣換到一把

12神將有借口唔復刻既都

火超+難打呀嘛

自隊完轉返auto 就得

我懶閪轉都唔想轉

full auto 都有5 分幾既 應該都係兩三炮無大波技

要點組？

唁記得換咗珠

nga有人頂配光F清晒6屬超+同地獄

諗緊仲抽唔抽多幾下牛pool好，定pass左佢算等下隻限算

allin

頂配係點

根據上年嘅經驗下隻限應該到夏日先出

你唔比佢出1.5周年限

係喎 我睇漏左 但係都要到5月

今年可能有情人節限呢

反而覺得舊年係未定好方向 活動點搞都冇乜方向..
如果2月頭左右整多個摩天樓級數既活動應該人氣都會keep住係到?

關咩事 隻嘢一開始福利小又有連擊風事件
搞咩都救唔返 係依家過咗成年有週年引到小小人返嚟姐

原來你講緊嚟緊個2月 咁可以唔駛理我上面講d嘢
不過唔係法老/課長都幾難keep住有心玩落去

福利好左 久唔久有十連 逢活動有20連

上年情人節無限
今年都唔應該有

9成會出

火超鐘仔 邊隊打快啲 隊友冇黑肉打好慢

聖女轟牙

抽左200石+必中包包20石

差忍野忍同羽川好似買完skin包可以收手

抽未

又抽十連又咩都無
等完左免費先井風限

我每日有償聽日儲夠600

鐘仔都可以聖女咩等陣同房兩個愛麗絲會唔會自己死先

btw想問下你地超蛇用暗叔多定火狼多
我兩隊都叫齊角，但唔知點解火狼用落輸出好過暗叔唔少
就算唔計隊友都係火狼PF嘅情況，暗叔輸出好似都係低啲咁，係我問題定真係火狼係超蛇勁啲

新手無裝無角好似好難玩隻牛女
用左仲低傷

咁慘咩你用嚟組咩隊
望落就算唔背水，擺sub位做buff機應該都唔錯，被動有技傷有攻buff，主動叉全隊+100%攻

我回鍋新手 雷隊好廢 無黑警 無個拳佬 無個隻機械人
仲用緊當年個隊雷龍 妖狐 同個眼鏡娘個隊
拎個隻牛入隊試下 一千萬傷都無
因為我唔識組

我就咁300石齊左 唔每樣追多隻 個機率西到呢

我都想玩 但我連4星果隻牛女都中唔到好痴線

幫你搵過最低配一隻5星都冇 但係支那野

暫時用水彈配占占人好過PF

1 pack 0 7星 兩隻垃圾君

哪有水彈玩PF又無王子 橙

24抽得兩隻7星

4 pack 缺忍

垃圾有得換 做裝算啦

占占人即係邊隻

唔該巴打 參考下先

企喺占占上面果隻

占占應該係指 tank

水5星 64 占占人

原來星奶可以秒曬超蛇超暗以外所有超正

條link嗰隊真係幾勁
我都跟左黎用 打成千萬..

求隊型

好過用背水 勁多鐘仔帶雙奶 一野回30%

得一個AC有星奶

打撚到躁最好三條友都背水先玩

見佢個list得4屬，應該超光都唔得?

屌你街場真係乜野都有
一場超火打左成5分鐘，結算發現有隻雷龍係度

阿伯帶隊真係幾好玩 仲可以帶埋隻牛添

呢隊我有D唔明
我都用緊 有時打600萬 有時打1500萬...
武器同佢一樣 係無用雷槌珠 因為蜜蜂無6技
唔知點解

前兩個po唔係講過架喇咩

打中shield扣少好多 好似係

水隊無2隻黑皮可以點組

3U果隻咩黎 用都未用過

風3*

3U帶牛定聖誕龍媽好

我係牛搭光炮

用左低輸出好多

DPM 2000萬多D應該唔算差?
有冇好D既組法?

水隊好似組唔到3C 慘過食屎
諗緊好冇用星忍三雙龍媽前排..寧願整3C做support算

跟post用雷4星科學家+聖誕龍女好似再高D
不過有新野玩新野好似開心D

小心睇壞眼

我砌到 等等試

星忍, 你唔好咁串wor

真係幾大力

好頭痛 除左火之外好似個個屬都差咁d main角咁
尤其是水 又冇水炭又冇水坦 到底我點先過到火地獄
光我miss左禮黑又係好頭痛

2000粒星星夠唔夠用呢

風隊都幾齊呀
唔夠打地獄唯有打超級+

你除咗雷唔見得人之外都好齊喎
火地獄等超得隻黑人就可以水彈2mins

前題係突爆課金武

所有協力超都有星忍既縱影 仲誇張過光F

終於可以養生了 回鍋個幾月就兩胖

決定堅持單抽去到8號先井

用用下就乾塘

提提大家刷地獄火，準備競速

水隊太垃圾..

打超級+

呢到砌唔砌到隊水隊打超級+

水直擊應該ok夠打

有冇隊參考下

try try

原來你有光炮，如果你有虛城拳，可以試試pf

屌 好彩課完個pack中到

欠風限

頭先出多咗2隻

咁好 禾準備要井

發覺彈珠台每個人都手持幾井 得我冇課

有我陪你

新手回鍋 冇虛城拳

好 試下呢隊

暗gay光炮開哂6招技 連人地隊星忍都不如 場場包尾 咩問題

auto唔記得開技?

唔係 正常auto

打不過便加入

我有隊星忍啦 係為左蛇超100lv哂暗gay光炮 到頭來你同我講細力過星忍

咁火隊有雙龍媽呢個存在係好易打高傷D既
不過通常突都係為左競速/地獄...

同埋暗gay隊最大優勢係解P2容易
如果你要高傷/跑贏大市我建議你暗gay pf混火狼

星忍P1爆發 P2完全冇作用 P3後繼無力

發覺組完光奶踢隊搵唔到人同我踢

彈珠台冇新手，就算有都組唔到，老屎忽又唔會踢，都係搵台仔架仔啦

原來周年新手死剩我一個 走喇走喇

扮咩新手

有冇胖斧既隊參考下 買完都未玩過
利申 冇聖女

我周年先番黎嫁 唔好屈我

我未換
但最少可以塞星忍技傷隊 / 星七風隊 / 02隊 / 暗貓隊 / 雷拳(花火技傷隊)
好似係

比你講完全部都組唔到 全都差隊長
都係收藏下算 繼續貫

我依家秒五屬崩壞雷fever隊都係入胖虎

水隊可以高過pf算係咁，懶得轉珠

提升空間：
1號位用暗鐮刀珠
D天開六板
蛇忍換六板火狼
劍奶換燈奶
2號位武換萬聖爪

你隊水 我得1m 3u

28星戰隊

你計錯數 31星先岩

我一隻週年限都沒，算係咁啦

刷到依家已經有少少悶
明白元老玩家應該hea左好耐 好似周年之後一直都係重覆野

唔急，今個月尾就

快刷大蛇上+用咩隊最好？

我打開都係用回轉風

大蛇銀幣好似冇乜用?

一用禮包十抽卷就有五星了最少呢隻未突滿

51抽 1五星
夾埋過210抽左右冇限

單抽 中左牛

hi
仲努力刷緊幣

好想要水彈，幾時復刻火鼠就話12年復刻一次啫，水彈點解要比佢拖落水

唔夠時間農超武既話係咪優先打星星拎絆武好過?
但金色素材真係好少
除左換 係咪只可以不斷刷迷宮?
有D屬連超級都唔係好打得羸更唔好講超+

水彈點用 當年抽中左佢唔中鼠就棄左

boss幣三倍比體力半減罕見

水技傷隊龍頭

我光冇禮黑應該玩唔到光f
見po頭話聖女係人權角其實係咪可以組到隊玩聖女嘅出黎

想井燈奶返黎

井完就會抽中

井完抽中都可以開6板呀

等開超得好過啦 井留限

正月都唔開 仲要等到幾時先有超得

想問光屬pf金牌同埋水屬虚城拳係點黎架
2樣都得1個係倉

應該係活動野

拳係公主武, 暫時未復刻過, 咁摩天樓復刻過一次
下次冇咩活動都有可能係公主復刻

光係周年武完咗無耐有排等

屌 周年個活動我有打架喎點解會冇換到返黎

你淨係打暗盾？

一齊

超級一件上+一件
有兩關架嘛

4* 裝無咩所謂啦

都算係新手無pf珠既選擇黎既

見好多人光炮都係插呢粒 點知冇

抽埋聽日井

後日11點前都有一下

因為一周年開左
應該1.5前會有多一次

計埋有償即係可以抽多4下

會驚過左時間唔記得抽

一起身就抽
反正都係預左井

通常頭100抽唔中 都係要靠井

一隻都唔中睇埋聽日個Pool預告
如果上年新年限冇復刻咁都要諗井了
但係我冇雷魔女組唔到完美背水

背水其實唔係特別好用

就算復刻都要井架

真 係咁畀人回起 仲要唔係痛太多

我打水超, 見兩隊雷魔女+牛
我係雷拳冇帶奶, 打一場超平均20秒
我隊雷至尊完全比唔上

水超直接用雷拳秒啦

得兩井, 如果8號復刻火鼠真係喊出黎

課多井出黎咪得

微課嘅井係每日一點點累積出黎

200日先一井開ser至今日日抽先勉強兩井

水超就算啦 黎緊d 活動boss 都係越黎越多血，背水隊你一下最痛秒唔到就好易炒車
雖然限牛d 技又真係好夾背水，開盾好有用，不過都係果句背水抬到頭先講野

聖誕暗限已經開始推緊不過真係難用
水競速又晨早完左 有排都未到雷背水上T0

大蛇超 無限體-2

好少見人用新暗角 唔知d 人抽唔到定點

新手一定打爆

留多個井俾泳裝咪得囉

水王子 那有錢

棄GAME $2000即出

冇新年限 -$1980

WF邊到咁值錢

希望情人節唔好再開限

天氣凍打多左零姐

過多兩日得幾度可以打多2個零

因為抽唔中新年限先棄GAME賣帳?

分分鐘課多2000都抽唔到

其實隻ac幾靚 可惜依到係wf 應該課左唔少

係WF賣成品ACCOUNT 只係會迎接訴回ENDING

想同水彈做愛

係、真係缺新年限，但講新年限係唔係好勁好似唔係，但有用既入面有唔少，同wf好似唔值錢咁

唔復刻點做，諗住水隊靠佢了
依家水隊就咁靠一隻鯊魚妹組左隊公廁PF就算，一半都唔係水角嘅水隊

我Auto火地獄最痛苦

有冇唔用水5星既水彈隊 想拎番出黎玩下

今朝見到呢個

要好多六板

表示打唔到水地 冇雷隊

佢要求都係暗叔水彈啫，而且不嬲星數唔夠都係靠6板補
又唔使5星又唔使6板，邊有咁理想嘅隊

有冇過到水超+既隊可以建議下

左下換雷龍 右下雷牛 地獄都過到啦

中間果把咩黎 我冇

前鬼之斧 活動武

太少輸出

搵個位入光炮

如果要入一係破唔到弱點 一係無燈奶唔夠補

solo左個超級都幾穩 聽日試下打地獄 終於搵到隻牛既用途

冇把武

最主要係d角 有兩隻奶就自己睇下有咩武係加技傷就得

用緊呢隊打超光, 輸出都唔錯

有水黑肉同舞娘不如PF，何必玩直擊

無燈奶既話單補夠用咩

冇活動武同老母 我暗隊係零

玩直擊隊啦

你下下都BREAK到佢最痛嗰拳都有機會嘅
我用王子燈奶有時AI太ON9剩係BREAK唔到一下都會炒

cy 傳統情人節唔出野，其他佢公司既game都係

依隊可唔可以混其他踢隊用？

母豬連結:

我睇nga d人講咋

大陸仔除咗有result嘅隊型之外其他都唔可信

龍絆: (不過佢好似似老任game多D)

唔肯定，不過星奶都係要多 buff icon，我估其他踢隊應該都多

真？

冇蛇女